重整法科戰線

抗爭以來有不少大大少少玄學戰線，但未知目前有多少仍然運作中

現需要重整旗鼓，冀望有法力人士會聚，不論中西日泰非，務求集結成軍，劍指中共港共

是此重整戰線，並非鼓勵迷信，更非鼓勵任何無法在身之人試圖「通靈」，而係需要戰力，請勿話想「幫手」而拖後腿，想食花生嘅請自行去超市選購

汲取早前經驗，入群前請注意以下事項:
1. 只限有法力人士，絕不接受「麻瓜」
(什麼玩水晶/唸經/拜神/念力，甚至吸引力法則，麻煩請另行自組，這不是什麼「法力」，切勿混淆「青山走犯」同「法力」兩者)
報名時請透露性別，以及邊類門派 (不需要詳盡)

2. 占卜，星相，術數，掌相面相，甚至識「通靈」，但若果完全唔識鬥法，亦請加入另一戰線，範數不同，以免衝突
(請早前聲稱喺太子站以靈擺接通「831死者」嘅人自重)

3. 重申，而家係埋牙鬥法，係以法力作戰，不是幻想，不是打機，不是睇戲，更不是吹水食花生

4. 入群前將會安排小測試，就係同負責人隔空鬥法，點到即止，以確保入群者都係帶法人士，當然以唔傷害到大家為大前提，通過者將會獲邀加入群組
(如想介紹同道中人加入，亦必而要先通過測試)

5. 謝絕文宣界，啦啦隊，花生友，文宣界貴為資深炒車友，已經間接令早前法界戰線潰敗，目前重整戰線就係要清除非帶法之人發放炒車訊息而再一次損害到法師戰士，夠了！(冇錯係話緊你，我知你一定睇到戰線再起，但妄想再干預，妄想做軍師指揮，you are nothing！)

中轉站

輕輕一推

再推推